鮨見單嘢

唔理佢係邊個，對日本/飲食文化有dd認識入到去見到張枱已經即刻可以走人。

題外話：
1. 成日話自己去食omakase係咪有d戇鳩？去壽司店就壽司店啦，去板長你都可以話“柯媽卡些估打西”㗎。點解變左一個菜式名咁？有d鋪頭個所謂omakase menu仲可以早成個月fix咗....

2. 唔好見到日本師傅就濕晒啦，日本連鎖迴轉個個都日本人啦，咪又係求其揸埋。香港本土紅褲仔做日本餐幾多又有heart又有料。起碼一定唔會咁擺對筷子先啦....

穿崩

騙徒太易做

食價錢又唔係食服務 宜家香港係咁㗎啦